買定災難背包

去amazon搵emergency kit會搵到

等佢送到黎你餓撚死左

未知咩環境 之後都有機會用